<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="changes">

        \n----تغییرات نسخه : 12.2.0----\n
1.	بروزرسانی تقویم به نسخه ی 9.8.6\n
2.	امکان ویرایش کردن مکان با کلیک روی اسم شهر در صفحه اصلی پایین اوقات\n
3.	یادآوری اذکار قبل از خواب همراه اذکار صبحگاهی و شامگاهی\n
4.	قرآن: اضافه شدن امکان نشانه کردن یک آیه برای برگشت آسان تر به آن و بهبود پخش کننده\n
5.	رفع تعدادی مشکل دیگر و بهبود کارایی برنامه\n


        \n----تغییرات نسخه : 12.1.2----\n
1.	بهبود قسمت دانلود اذان ها و هشدارها\n
2.	رفع مشکل سایلنت کردن گوشی هنگام اذان\n
3.	رفع تعداد دیگری از مشکلات گزارش شده و بهبود کارایی\n


                \n----تغییرات نسخه : 12.1.0----\n
1.	رفع مشکل بروزرسانی خودکار لیست شهرها و اوقات\n
2.	بهبود بخش هایی از تنظیمات\n
3.	رفع تعدادی مشکل گزارش شده و بهبود کارایی\n

        \n----تغییرات نسخه : 12.0.0----\n
1.	بروزرسانی تقویم به نسخه ی 9.7.0 و اضافه شدن تمام امکانات جدید آن، مناسب سال 1404\n
2.	نمایش اوقات نمازهای پنجگانه روز جاری در نوار اعلان\n
3.	اضافه شدن قابلیت شمارش اذکار\n
4.	 بهبود فایل های صوتی بخش اذکار\n
5.	 اضافه شدن بخش احادیث\n
5.	اضافه شدن مدیا پلیر به صفحه قرآن و بهبود کلی بخش قرآن\n
7.	آسان سازی بخش هایی از تنظیمات\n
8.	انتقال گزینه ویرایش اوقات از منوی سمت راست به پایین اوقات در صفحه ی اصلی برنامه\n
9.	رفع تعداد زیادی مشکلات گزارش شده \n
10.	بازنگری کلی برنامه، بهبود کارایی و رابط کاربری\n


        \n----تغییرات نسخه : 11.1.0----\n
1.	اضافه شدن امکان تنظیم سایلنت جداگانه برای روز جمعه (در صفحه تنظیمات اذان ظهر)\n
2.	اضافه شدن قابلیت تغییر عکس صفحه ی پخش اذان ها\n
3.	افزایش سرعت دانلود اذان ها\n
4.	امکان تنظیم سرعت پخش قرآن تا 2x در تنظیمات قرآن\n
5.	اضافه شدن راهنما برای رفع مشکل پخش اذان و عدم بروزرسانی اعلان و ویجت ها\n
6.	رفع چند مشکل گزارش شده دیگر و بهبود کارایی\n


        \n----تغییرات نسخه : 11.0.2----\n
1.	رفع مشکل نمایش ویجت 4در2 در بعضی گوشی ها و چند مشکل گزارش شده ی دیگر\n

        \n----تغییرات نسخه : 11.0.1----\n
1.	بروزرسانی تقویم، مناسب برای سال 1402-1403\n
2.	رفع مشکل پخش اذان تمام صفحه برای اندروید 14\n
3.	بهبود کلی ظاهر برنامه و بازطراحی بعضی از قسمت ها\n
4.	اضافه شدن امکان پخش سوره ی بعدی به صورت خودکار\n
5.	اضافه شدن امکان تغییر ترتیب نمایش ترجمه ها در قرآن\n
6.	اضافه شدن امکان بازگشت به آیه در حال پخش با کلیک روی پخش کننده قرآن در نوار اعلان\n
7.	رفع مشکلات گزارش شده و بهبود کارایی\n


        \n----تغییرات نسخه : 10.8.2----\n
1.	امکان پرش مستقیم به آیه (در کادر جستجو شماره آیه را وارد کنید)\n
2.	امکان انتخاب قسمتی از متن آیه و ترجمه ها\n
3.	رفع مشکلات گزارش شده و بهبود کارایی\n


        \n----تغییرات نسخه : 10.8.1----\n
1.	باز طراحی صفحات شروع اولیه برنامه\n
2.	باز طراحی بخش قرآن\n
____1.	ظاهر جدید و بروز شده\n
____2.	بهبود پخش کننده ی قرآن\n
____3.	دانلود بهینه تر فایل ها\n
____4.	امکان حذف فایل های دانلود شده\n
____5.	جستجوی بهینه تر در قرآن و ترجمه ها\n
____6.	ترجمه های بیشتر به زبان کردی\n
____7.	فونت های بیشتر\n
____8.	امکانات بیشتر مثل نمایش سوره ها در حالت مصحف و … ان شاءالله در آپدیت های بعدی اضافه خواهد شد.\n
3.	بروزرسانی تقویم\n
4.	سازگاری نسبی با اندروید 14\n
5.	رفع مشکل خارج شدن گوشی از حالت سایلنت بعد از زمان تعیین شده هنگام پخش اذان\n
6.	رفع مشکلات گزارش شده دیگر و بهبود کارایی\n


        \n----تغییرات نسخه : 10.6.2----\n
1.	بروزرسانی ظاهر برنامه و استفاده از طیف رنگی برای پوسته ها\n
2.	رنگ بندی بهتر برای اندروید 12 به بالا\n
3.	بروزرسانی تقویم\n
4.	حذف اوقات ماهانه از منوی کناری (برای مشاهده اوقات کامل ماه در صفحه ی اصلی از طریق منوی بالا اقدام فرمایید)\n
5.	رفع مشکل پخش نشدن اذان روی قفل صفحه\n
6.	رفع تعدادی دیگر از مشکلات گزارش شده و بهبود کارایی\n


        \n----تغییرات نسخه : 10.5.2023----\n
    1. جلوگیری از پخش اذان هنگام مکالمه با تلفن\n
    2. بروزرسانی تقویم و غیر فعال کردن اوقات تابستانی به صورت پیش فرض\n
    3. رفع چند مشکل گزارش شده\n

        \n----تغییرات نسخه : 10.4.2023----\n
    1. اضافه شدن قابلیت سایلنت کردن خودکار گوشی هنگام اذان ها برای مدت دلخواه بر حسب دقیقه\n
    2. رفع مشکل پخش اذان در حالت تمام صفحه\n
    3. رفع مشکل قطع نشدن صدای اذان در حالت پخش در نوار اعلان\n
    4. رفع مشکل ویجت 4 در 1\n
    5. رفع چند مشکل و باگ گزارش شده دیگر و بهبود کارایی\n

        \n----تغییرات نسخه : 10.3.1.2023----\n
1.	رفع مشکل جزئی در دانلود اوقات\n

        \n----تغییرات نسخه : 10.3.2023----\n
1.	بروزرسانی تقویم، نسخه مناسب برای سال 1402\n
2.	سازگاری بهتر با اندروید 13\n
3.	بروزرسانی اذکار، اضافه شدن قابلیت تغییر زبان اذکار و یادآوری اذکار صبح و شامگاه\n
4.	اضافه شدن قابلیت تنظیم هشدار برای بعد از اذان ها\n
5.	بهبود و تغییرات ظاهری قسمت هایی از برنامه(دانلود اوقات، اوقات ماهانه، اذکار و …)\n
6.	رفع بعضی از باگ ها و مشکلات گزارش شده\n


\n----تغییرات نسخه : 10.1.2022----\n
1.	اضافه شدن فونت وزیر نازک\n
2.	امکان فعال کردن جداگانه هشدار قبل از اذان ها، رفع مشکل زمان هشدارها، 5 بار تکرار هشدار قبل از اذان صبح\n
3.	رفع مشکل نشان دادن وضعیت دانلود فایل های صوتی قرآن و بهبود کلی دانلودها\n
4.	رفع چند مشکل گزارش شده ی دیگر و بهبود رابط کاربری\n

        \n----تغییرات نسخه : 10.0.2022----\n
1.	به روز رسانی تقویم به نسخه ی 7.5 و استفاده از تمام امکانات آن (نسخه ی مناسب سال 1401)\n
2.	اضافه شدن امکان تغییر شیوه محاسبه اوقات برای شهرهایی که اوقات دقیق آن ها در دسترس نیست.\n
3.	بهینه شده برای سازگاری با اندروید 12\n
4.	بهبود دانلود فایل ها\n
5.	بهبود رابط کاربری\n
6.	امکان انتخاب اذان های بیشتر برای صبح و همچنین امکان استفاده از صداهای زنگ به جای اذان\n
7.	بهبود پایداری کلی و رفع بسیاری از مشکلات گزارش شده.\n


         \n----تغییرات نسخه : 9.3.2.2021----\n
1.	رفع مشکل تغییر شهر و چند مشکل گزارش شده دیگر\n

        \n----تغییرات نسخه : 9.3.1.2021----\n
1.	بروزرسانی تقویم، رفع مشکل و بهبود برنامه\n

        \n----تغییرات نسخه : 9.3.2021----\n
1.	اضافه شدن امکان تغییر فونت برنامه\n
2.	اضافه شدن امکان استفاده از صداهای زنگ گوشی برای هشدار قبل از اذان ها\n
3.	بهبود تنظیمات اذان ها و امکان دسترسی با لمس طولانی آیکن بلندگوی هر اذان در صفحه ی اصلی\n
4.	امکان تغییر دلخواه رنگ نوشته و پس زمینه ی ویجت اختصاصی مانند بقیه ویجت ها\n
5.	رفع مشکل غیرفعال نشدن اذان و هشدار برای روز جاری\n
6.	رفع مشکل و بهبودهای دیگر\n


        \n----تغییرات نسخه : 9.2.1.2021----\n
1.	رفع مشکل بسته شدن برنامه برای کاربرانی که از اوقات دقیق استفاده نمی کنند\n

        \n----تغییرات نسخه : 9.2.2021----\n
1.	اضافه شدن دوباره قابلیت فعال و غیر فعال کردن اوقات تابستانی\n
2.	اضافه شدن ویجت سن\n
3.	امکان حذف اذان های اضافه شده(اگر اذانی که قبلا اضافه کرده اید مشکل دارد آن را حذف و دوباره اضافه کنید)\n
4.	بهبودهای ظاهری\n
5.	رفع مشکل و باگ های گزارش شده\n


        \n----تغییرات نسخه : 9.1.2021----\n
1.	تنظیمات بیشتر برای اذان ها(برای هر اذان جداگانه حالت پخش، اذان، هشدار قبل از اذان، میزان صدا و … انتخاب کنید.)\n
2.	اضافه شدن پوسته های جدید(بنفش، بنفش تیره، نیلی، صورتی، سبز، قهوه ای و آبی)\n
3.	از این به بعد می توانید فایل های صوتی قرآن را روی کارت حافظه ذخیره کنید.\n
4.	سه حالت پخش برای قرآن(قرآن و ترجمه، فقط قرآن، فقط ترجمه)\n
5.	رفع مشکل و باگ های گزارش شده\n

        \n----تغییرات نسخه : 9.0.2020----\n
1.	اضافه شدن قرآن با امکانات پخش با صدای سیزده قاری و ترجمه فارسی و کوردی، جستجو، شخصی سازی نوع فونت و اندازه متن و …\n
2.	اضافه شدن رویدادهای سال 1400 به تقویم\n
3.	رفع مشکل پخش به موقع اذان\n
4.	بهینه شدن کلی و سازگاری بیشتر برنامه برای اندروید 8 به بالا\n
5.	بهبودهای ظاهری و رفع مشکلات گزارش شده\n

        \n----تغییرات نسخه : 8.3.2020----\n
1.	رفع مشکل پخش اذان و بروز نشدن نوار اعلان در اندروید 8 به بالا\n
2.	دوباره اضافه شدن امکان انتخاب فقه\n
3.	اضافه شدن امکان عوض کردن رنگ اذان بعدی در ویجت\n
4.	اضافه شدن امکان پخش اذان در حالت اعلان\n
5.	بهبود بعضی قسمت ها، رفع مشکلات گزارش شده و چندین باگ دیگر\n

        \n----تغییرات نسخه : 8.2.2020----\n
        1.	رفع مشکل دیر پخش شدن اذان\n
2.	اضافه شدن اوقات ماهانه\n
3.	اضافه شدن سوالات متداول و راهنما (قابل دسترس از منوی صفحه اصلی،به مرور تکمیل می شود )\n
4.	تغییرات کوچک ظاهری و رفع چند مشکل کوچک دیگر\n


        \n----تغییرات نسخه : 8.1.2020----\n
1.	اضافه شدن قابلیت غیر فعال کردن ساعت تابستانی برای اوقات\n
2.	رفع مشکل ویجت 4 در 2\n
3.	رفع مشکل تنظیمات و چند باگ دیگر\n


\n----تغییرات نسخه : 8.0.2020----\n
1.	بروز رسانی تقویم برای سال 99 و افزوده شدن امکانات شخصی سازی بیشتر، بهبود پایداری و ظاهر\n
2.	باز طراحی قسمت ویرایش اوقات برای ساده شدن ویرایش همراه با رفع مشکلات\n
3.	امکان تنظیم هشدار برای قبل از اذان صبح\n
4.	امکان دانلود اذان های بیشتر و اضافه کردن اذان دلخواه به برنامه\n
5.	امکان عوض کردن اذان صبح\n
6.	از این به بعد به دلیل صحت سنجی اوقات ویرایش شده امکان ارسال تنها از طریق ایمیل و تلگرام وجود دارد.(اگر در نسخه های قبلی اوقات را ویرایش کردید و در ارسال آن مشکل داشتید می توانید از طریق ایمیل یا تلگرام آن ها را ارسال کنید)\n
7.	از این به بعد اذان فقط در حالت تمام صفحه پخش می شود و در حالت اعلان فقط اعلان نمایش داده می شود.\n
8.	رفع باگ و بهبودهای دیگر\n
9.	برای اطلاع از خبرها و آموزش های برنامه در کانال عضو شوید.\n


        \n----تغییرات نسخه : 7.2.1.201908----\n
1.	اضافه شدن امکان تنظیم صدا هنگام پخش اذان در حالت تمام صفحه\n
2.	رفع مشکل دانلود اوقات دقیق در اندروید 9\n
3.	بهبود ظاهر برنامه و رفع چند مشکل گزارش شده\n
4.	رفع باگ های شناسایی شده\n


        \n----تغییرات نسخه : 7.2.0.201906----\n
1.	رفع مشکل تقویم و تعطیلات سال 98\n
2.	رفع مشکل ویرایش اوقات و سرعت پایین نرم افزار بخصوص قسمت اذکار\n
3.	رفع چند مشکل گزارش شده ی دیگر، بهبود کلی نرم افزار و افزایش پایداری


        \n\n----تغییرات نسخه 7.1.1.201903 :----\n
1.	رفع باگ 29 اسفند \n

        \n----تغییرات نسخه 7.1.0.201903 :----\n
1.	بهبود قسمت اذکار (جستجو، صوت اذکار را میتوانید دانلود کنید و بهبودهای گرافیکی و … )\n
2.	از صفحه ی اصلی میتوانید با ضربه زدن روی آیکن بلندگو اذان ها را فعال و غیر فعال کنید\n
3.	رفع مشکل ویرایش گروهی اوقات\n
4.	رفع چند ایراد و بهبود کارایی


\n\n----تغییرات نسخه 7.0.3.201901 :----\n
1.بهبود قبله نما، رفع مشکل و برخی اصلاحات

        \n\n----تغییرات نسخه 7.0.2.201812 :----\n
1.رفع مشکل دانلود اوقات دقیق و چند مشکل دیگر
        \n\n

----تغییرات نسخه 7.0.1.201812 :----\n
1.رفع مشکل
        \n\n

----تغییرات نسخه 7.0.0.201812 :----\n
 1.	تغییرات کلی ظاهر برنامه\n
 2.	اضافه شدن ویجت به برنامه\n
 3.	آپدیت تقویم و اضافه شدن امکانات جدید\n
 4.	اضافه شدن تم\n
 5.	رفع مشکل و بهبودهای دیگر…\n

               \n\n
    ----تغییرات نسخه 6.3.130518:----
 \n
 1. اضافه شدن قبله نما	\n
 2. از این به بعد میتوانید اوقات را به صورت گروهی ویرایش کنید.	\n
 3. اگر شهر شما در لیست وجود ندارد خیلی راحت در تنظیمات آن را اضافه کنید.	\n
 4. امکان غیر فعال کردن پخش اذان هنگامی گه گوشی در حالت سایلنت و یا ویبره قرار دارد.	\n
 5. امکان ارسال مستقیم پیام برای ما از داخل برنامه.	\n
 6. رفع مشکل پخش به موقع اذان در اندروید 6 به بالا	\n
 7. بهبودهای در ظاهر برنامه و رفع چند مشکل دیگر…	\n
\n\n
----تغییرات نسخه 6.2.160418 :----
\n
 1. رفع مشکل پخش اذان دلخواه در بعضی دستگاه ها و چند مشکل گزارش شده ی دیگر.
\n\n
    ----تغییرات نسخه 6.1.080418 :----
\n
 1. اضافه شدن تعطیلات رسمی ایران و رویدادهای اهل سنت به تقویم\n
 2. اضافه شدن قابلیت غیرفعال کردن ساعت تابستانی\n
 3. اضافه شدن دعای بعد از اذان\n
4. بهبود بخش اصلاح اوقات، از این به بعدا اوقات را ویرایش کنید و تنها یک بار  در آخر انجام اصلاحات روی دکمه موجود در منو جهت ثبت تغییرات کلیک کنید(ان شاءالله امکانات بهتر به این قسمت برای سهولت ویرایش اضافه خواهد شد).\n
 5. بهبودهای کلی و ظاهر برنامه\n
 6. رفع مشکلات و…\n
    </string>
</resources>